`/w `/w `/w `/w 
0.0/m 
47/m //wp 50/m 
./wj ./wj ./wj 
666666666/m 
这个/rz 好/a 
大年初一/t 必备/v 
./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj 
╭/w ︿/w ︿/w ︿/w ╮/w   ｛/w //w   o/nz     o/nz   //w ｝/w       (/wkz   (/wkz oo/o )/wky   )/wky           ︶/w ︶/w ︶/w 
高能/b 啊/y 
噗/o 哈哈/o 
我/rr 爱/v 香港/ns 老/a 男人/n 
。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
0.0/m 
行/vi 了/ule 过年/vi 了/y -/wp   -/wp 。/wj 
卧/vi 槽/ng 
莫名/b 喜/v 感/vg 
。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
大家/rr 过年/vi 好/a 
这/rzv 首/m 最/d 喜/v 感/vg 的/ude1 就是/v 鸭/ng 散/v 宗/q   共/d 捏/v 八/m 不/d 恩/ng 猴/ng 
49/m //wp 50/m 
我/rr 喜欢/vi 这/rzv 首/m 
陈百祥/nr 
。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
擦/v 
49/m //wp 50/m 
92年/t 。/wj 47/m //w 50/m 
尚/d 还/d 宁/ag 
隔壁/s 卖/v 电器/n 的/ude1 又/d 来/vf 报名/vi 了/y ，/wd 哈哈/o 
又/d 收/v 红包/n 
66666666/m 
42/m //wp 50/m 
来/vf 了/y 。/wj   
47/m //wp 50/m 
过年/vi 啦/y 
哈哈哈/o 
结尾/n 打/v 卡/n 了/y ？/ww 
22222222222222222222222222/m 
超市/n 金/ng 曲/ng 2/m 
真/d 喜庆/vi 、/wn 
烂/v 尾/ng 了/y 
66666666666666666666/m 
超市/n 神曲/n 
我/rr 家/n 有/vyou VCD/n ，/wd 哈哈/o 
40/m 
陈百祥/nr 
这个/rz 好评/n 。/wj 。/wj 。/wj 
过年/vi 了/y 吗/y ？/ww 
听说/v 你/rr 还是/v 处女/n 
48/m //wp 50/m 
曾经/d 年/qt 前/f 在/p 超市/n 打工/vi ，/wd 各种/rz 过年/vi 歌曲/n 听/v 得/ude3 想/v 吐/v 
50/m //wp 50/m 
就/d 是/vshi 这个/rz 就是/v 这个/rz ，/wd 我/rr 小时/n 每天/r 看/v   觉得/v 有/vyou 白色/n 围巾/n 的/ude1 很/d 文艺/n 
过年/vi 啦/y ！/wt 
0.0/m 
是/vshi 上海/ns 没/v 文化/n 真/d 可怕/a 
过年/vi 啦/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
这个/rz   。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
卧/vi 槽/ng 
炸/v 出来/vf 了/y 
还/d 以/p 为/v 过年/vi 了/ule 草/n 
666/m 
群星/n again/d 
./wj ./wj ./wj ./wj ./wj ./wj 
43/m //wp 50/m 
AKG/n 
林子祥/nr 
林子祥/nr 。/wj 
过年/vi 超市/n 最/d 爱/v 系列/n 
过年/vi 必/d 放/v 
49/m //w 50/m   奈/vg 
又/d 过年/vi 了/y 
46/m //wp 50/m 
过年/vi 时候/n 的/ude1 超市/n 神曲/n 
林子祥/nr 一/d 开/v 嗓/ng 感觉/n 就/d 来/vf 了/y 
又/d 要/v 发/v 红包/n 的/ude1 节奏/n 了/y 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 、/wn 
过年/vi 超市/n 
40/m //wp 50/m 
好/a 吧/y   
祝福/v 奶/n 
毛/n 个/q 陈百祥/nr 这/rzv 是/vshi 林子祥/nr 好/d 伐/v 
没/v 哥哥/n 不服/v 
起/vf 高/a 了/y 
进度/n 条/q 君/ng 要/v 死/v 了/y 
46/m //wp 50/m 
43/m //wp 50/m 
26/m //wp 50/m 
过年/vi 了/y 吗/y +1/m 
恭喜/v 你/rr ，/wd 嫁/v 给/p 老/a 母鸡/n ，/wd 老/a 母鸡/n 喜欢/vi 你/rr 
过年/vi 了/y 
过年/vi 的/ude1 赶/v 脚/n 
华纳/nz 的/ude1 来/vf 了/y 。/wj 
66666666666/m 
林子祥/nr 中/b 气/n 十足/z 
陈百祥/nr 的/ude1 是/vshi 多/m 眼/q 盲/ng 
还/d 行/vi 吧/y 
当年/t 最/d 喜欢/vi 的/ude1 贺岁/vn 歌/n 
什么/ry 情况/n 
双飞/nr2 燕/ng 
林子祥/nr 。/wj 。/wj 
又/d 是/vshi 你/rr 
恭喜/v 你/rr 、/wn 我/rr 和/cc 尼玛/ns 睡/v   、/wn 摸/v 尼玛/ns 大/a 咪咪/o 
46/m //wp 50/m 
各位/rr 恭喜发财/vl 新年/t 好/a 啊/y ！/wt 
47/m //wp 50/m 
叶倩文/nr 
林子祥/nr 
666666/m 
48/m //wp 50/m 
37/m //wp 50/m 
小时候/t 特/d 喜欢/vi 林子祥/nr 的/ude1 胡子/n 😂/w 
过年/vi 了/y 
又/d 见/v 林子祥/nr 
又/d 过/uguo 年/qt 啦/y ~/w 
666666666666/m 
31/m //wp 50/m 
这/rzv 一/m 期/qv       过年/vi 系列/n ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
好/a 开心/happ `/w `/w 同/p 你/rr 打/v 支/q 针/n `/w `/w 原来/d 系/v 吊/v 西/b 林/n Σ/w (/wkz   °/q   △/w   °/q |/w |/w |/w )/wky 
好/a 开心/happ   同/p 你/rr 打/v 支/q 针/n   原来/d 系/v 钓/v 西/b 林/n Σ/w (/wkz   °/q   △/w   °/q |/w |/w |/w )/wky 
新年/t 快乐/an 
就/p 这个/rz 味道/n 
又/d 过/vf 了/ule 一/m 年/qt 啊/y 。/wj 。/wj 
哥哥/n 张国荣/nr 和/cc 歌/n 神/n 许冠杰/nr 去/vf 哪里/rys 啦/y ！/wt 我/rr 不服/v 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
不/d 知道/v 第/m 几/m 次/qv 被/pbei 炸/v 
林子祥/nr 叔叔/n 
是/vshi 林子祥/nr 啊/y 
两口子/n 
28/m //wp 50/m 
夫妻/n 档/ng 
45/m //wp 50/m 
我/rr 会/v 唱/v 这/rzv 歌/n 改变/v 的/ude1 黄歌/nr 
每/rz 一/m 年/qt 的/ude1 新年/t 都/d 有/vyou 人/n 放/v 这/rzv 歌/n ~/w ~/w ~/w ~/w 
这么/rz 快/a 又/d 过年/vi 了/y ？/ww 
夫妻/n 档/ng 
过年/vi 了/y ，/wd 小时候/t 过年/vi 最/d 爱/v 听/v 这个/rz 
这个/rz 。/wj   大富之/nrj 家/n 。/wj 还有/v 哥哥/n 呢/y 。/wj 。/wj 
40/m //wp 50/m 
叶倩文/nr 太/d 美/a 了/y ，/wd ，/wd ，/wd 
恭喜/v 你/rr 你家/r 发/v 大水/n 裤衩/n 子/ng 满天飞/vi 
画风/n 
林子/n 祥/ag 真心/n 帅/nr1 。/wj 
过年/vi 必备/v 。/wj 。/wj 。/wj 、/wn 
李翊/nr2 君/ng ?/ww 
老婆/n 也/d 来/vf 唱/v 了/y 
可怕/a 的/ude1 事情/n ！/wt 大家/rr 快/d 看/v 进度/n 条/q ！/wt 
目测/v 铁三角/n 耳机/n ？/ww 
叶倩文/nr 
叶倩文/nr 。/wj 。/wj 
叶倩文/nr 啊/y 。/wj 
为什么/ryv 那么/rz 美/b 六/m 
叶倩文/nr 
好/a 怀念/vn 这个/rz 时候/n 的/ude1 童年/t ，/wd 那时/rzt 过年/vi 爸爸/n 奶奶/n 还/d 在/p 
点歌/vi 台/b 毒瘤/n …/ws …/ws 
点歌/vi 台/b 神曲/n 
新年/t 快乐/an 
那个/rz 叫/vi 陈百强/nr 。/wj 不/d 是/vshi 陈百祥/nr 
结尾/n 打/v 卡/n 。/wj 2016年/t 4月/t 9日/t 21:13:07/m 
2016年/t 4月/t 11日/t 13:09:44/m 
叶倩文/nr   当年/t 贼/n 有/vyou 感/ng 
现在/t 到/p 春节/t 还/d 是/vshi 会/v 有/vyou 人/n 放/v 这/rzv 首/m 
2016.4.10/m 
华/b 仔/ng 。/wj 
又/d 是/vshi 林子祥/nr …/ws …/ws 好/d 烦/v 他们/rr 这些/rz 歌/n 
刘德华/nr 
小时候/t 喜欢/vi 这样/rzv 唱/v ，/wd 恭喜/v 你/rr ，/wd 掉落/v 粪坑/n 里/f ，/wd 永远/d 都/d 爬/v 不/d 起/vf 
2016/m //wp 4/m //wp 9/m //wp 14/m :/wm 18/m 
双飞/nr2 燕/ng 
这/rzv 歌/n 没/d 听/v 过/uguo 的/ude1   肯定/d 不/d 是/vshi 地球/n 人/n 
终于/d 知道/v 这/rzv 首/m 歌/n 叫/vi 什么/ry 了/y 
叶倩文/nr 上/vf 线/n 
38/m //wp 50/m 
马力/nr 给/p 您/rr 拜年/vi 啦/y ！/wt ——/wp qyqx/n   马来西亚/nsf 之/uzhi 力/n ！/wt ！/wt 
刘德华/nr 
简直/d 毒瘤/n 
好/a 吧/y 我/rr 说/v 戳/v 了/y 
华/b 仔/ng 这里/rzs 帅/ng 呀/y 
点歌/vi 台/b 毒瘤/n 
超市/n 里/f 经常/d 放/v ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
42/m //wp 50/m 
4.12/m 
49/m //w 50/m 还/d 有/vyou 谁/ry ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww ？/ww 
2016年/t 4月/t 10日/t 00:23:07/m 
这/rzv 尼玛/ns 刷/v 屏/ng 到/v 我/rr 20/m 岁/qt 
！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
50/m //w 50.../m 我/rr 绝对/d 老/a 了/y 
6666666666666/m 
点歌/vi 台/b 毒瘤/n 
考上/v 大学/n 家人/n 电视/n 上/f 点/qt 的/ude1 歌/n 
恭喜发财/vl ！/wt 
45/m 、/wn 50/m 
春节/t 超市/n 必备/vn 神曲/n 
打/v 卡/n ：/wp 2016年/t 4月/t 9日/t   23:51/m 
全都/d 是/vshi 无线/b 的/ude1 
大家/rr 新年/t 快乐/an 
打/v 卡/n 。/wj 。/wj 2016.4.10.11.25/m 
结尾/n 打/v 卡/n   
楼/n 的/ude1 话/n 超/h 神/n 了/y ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt ！/wt 
2016年/t 4月/t 9日/t 22:23:26/m 
打/v 卡/n ，/wd 4.11/m   12:01/m 
超市/n 神曲/n 
昨晚/t 看到/v 这/rzv 两/m 公婆/n 好/a 开心/happ 
这/rzv 是/vshi 谁/ry 
何婉盈/nr 
啊/e 圣诞节/t 哈市/n 大家/rr 哈市/n   
杨宗纬/nr ？/ww 
大/a 和尚/n 来/vf 要/v 结束/v 来/vf 
听到/v 这/rzv 歌/n 就/d 想到/v 小时候/n 的/ude1 过年/vi 
打/v 卡/n 2016年/t 4月/t 9日/t 23:05:42/m 
尼玛/ns   吓/v 的/ude1 我/rr 赶紧/d 去/vf 看/v 了/ule 下/f 发表/v 日期/n 
曾航/nr 生/v 
这/rzv MV/n 真/a 的/ude1 好/a 经典/n ！/wt 
听/v 完/vi 满满/z 都/d 是/vshi 回忆/v     看来/v 真/a 的/ude1 老/a 了/y 
打/v 卡/n ：/wp 2016:4:11:17:20/m 
以前/f 过年/vi 我/rr 这里/rzs 满/v 大街/n 都/d 是/vshi 这/rzv 歌/n 很/d 好/a 听/v   好/a 有/vyou 节日/n 气氛/n     现在/t 。/wj 。/wj 。/wj 
这/rzv 谁/ry 啊/y 
李敏浩/nr 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 。/wj 
听/v 歌/n 认/v 明星/n 
曾航/nr 生/v 
打/v 卡/n ，/wd 2016.04.11/m   11:55/m 
2016年/t 4月/t 17日/t 11:29/m   前来/vi 报到/vi 打/v 卡/n 
50/m //w 50/m   老/a 了/y 
38/m 
进度/n 条/q 撑/v 不/d 住/vi 了/y 。/wj 。/wj 
尹航/nr 到/v 此/rzs 一/d 游/v 
2016年/t 4月/t 10日/t 00:23:26/m 
高能/b 高能/b 
2016年/t 4月/t 9日/t   11:30:04/m 
进度/n 条/q 君/ng 
最后/f 结尾/n 这个/rz 是/vshi 不/d 是/vshi 提醒/v 我们/rr 捐/v 香蕉/n 的/ude1 意思/n ？/ww 
50/m //wp 50/m 
听说/v 你/rr   还是/c 个/q 处女/n   今晚/t 要/v 搞/v 定/v 你/rr   扒开/v 腿/n     使/v 劲/ag 往/p 里/f 怼/w   一/m 怼/w 就/d 怼/w 到底/vi 
结尾/n 打/v 卡/n 
47/m //wp 51/m 
吕方/nr 
48/m //wp 51/m 
2016/m -/wp 04/m -/wp 09/m 14/m :/wm 50/m :/wm 30/m 
滴/v ，/wd 学生/n 卡/n 
45/m //wp 51/m 
原来/d 这/rzv 首/m 新年/t 歌/n 他们/rr 都/d 合唱/v 过/vf 
